港女MACD已穿，唔入熊對唔住祖宗

對上兩次穿左都跌到仆街

唔信簡單重複？

你米即管試下牛

有信念，驚閪

多謝樓豬 聽朝不問價all in熊

好多傻好懶醒做好倉

唔好燈啦 我重熊啊

要有策略，如果聽日開太低，可以夾一夾做陽蠾先，彈完開熊啦

如果唔開太低，一開930，行陰蠾就就追熊

聽日實低開啦，利申，未有熊，等星期一搵位入

MACD 對D妹下妹下上落市訊號唔準

你覺得係妹下妹下？

23400 - 高位之間上落上落, 未有變

咁冇野100％ ge, 熊都係搏爆邊, 彈穿50天線先斬

MACD有用既話個個都發左達

至少對上2次發左，都夠

熊祖宗

入左就真係提早見祖宗

成班仆街喺度燈，冇貨都覺得煩

，祝你好運

連登文化，講升又話燈，講跌又話燈

但始終有一邊會啱，即管睇下點

繼續上落市,輸時間值

睇圖就賺錢
世界冇窮人

所以唔鐘意做option或輪, 牛熊期指就冇時間值

有幾多窮人識睇圖

動物有時間值

Ignorable 時間值，基本上係無，跟期指

話你on9驚你嬲
就夾到你上天花板

特登開post用意何在?

Ok, 升穿50天線最多反手，但升穿先

留comment 用意何在？

因為個個都自認股神 互相睇人唔順眼

可能係

MACD對妹市先準
唔識用就當我冇講過

TA indicators

(1) 跌穿左 MA 10, 21, 50
(2) RSI Divergence
(3) MACD 交叉
(4) Head-and-shoulder pattern

700 939幅圖都唔靚

留名

你知佢知單眼佬都知，夾撚死d廢淡

清，識啲野

果堆MA線好近, 一下就升穿番晒
死叉完又再黃金交叉

700高位2枝大陰蠾，大戶出貨好撚明顯

一切都係策略問題，升穿50天線先講睇好

樓下師奶未知

係呀
TA/ FA 都係工具for reference only
如果股市係咁簡單
人人都發達

真，出業績第日已經買左700熊

係唔簡單，所以唔係人人發達，呢句正確

但唔代表TA係reference only咁簡單

可能啱，星期五最強勢嘅騰訊都跌唔少，要小心

道指22800 支持力好勁，兩日都跌跌下轉勢，D數據又出晒，除非trump要做低個市出post亂up野，唔係跌唔落

聽日穿返上去點睇？

跌1000果日 騰訊 ADR 400 ，宜家仲係高位

依d咁簡單分析，d財演日日拎黎唱淡唱好啦
師奶唔知點黎 都知點解

咁簡單冇窮人啦

兩次中左
今次就唔會中

MACD 之所以重有用，喺因為呢個世界上依然有一班人唔信邪，重有人信5號仔同330會有朝一日升。

騰訊穿400之後 MACD 死叉震走你D貨
之後410又再黃金交叉 可能你未買返
又一棍升左上去

都係個句，策略問題

隨便牛

Hello窮人

師奶仲揸緊5仔

咁仲唔買700，仲等咩

點解會有支持力出現比你見到？

因為跌緊囉。。

一個indicator淡就有機會係假signal，但幾個indicators都淡就有一定基礎呀

如果個價跌穿埋bollinger band底個方向就更肯定

如果真係識炒，睇下環球資金流都知咩事

鑽石底唔破咪冇得再跌

既然係咁，快啲買牛，機不可失

已牛過
教我點輸

祝君好運

玩個股算 強勢股唔同你玩升升跌跌

boll 喇叭口擴大, 中軸下跌先la

起碼整番日單日跌600以上先la

嗯，到時考慮食小小熊

支持技術分析清睇今浪洗到落咩位?

個人認為等爆邊既話 其實係咪可以等穿23500 先 因為有機會行緊range 彈到接近25000先再插 到時會夾得好慘

要配合埋成交

一步步睇，如冇新消息夾或出現明顯轉勢，先睇

232xx

227xx

？？

你呢

月底20400 睇權倉睇到

Wa... 睇咁遠。。

好，承你貴言

即月期權 大戶開晒20400淡倉啦

千幾張算多？
冇睇/玩option, 唔太知

嗯

跌死人咩

呢轉唔係睇一分鐘圖啦...

跌死人喇！！跌成60點

祝你好運

講多兩句反cup埋

燈

越講越升 講多幾句唔該

中

快入熊 來不及解釋了

已沽細期

40點buffet, 升穿買入位再走位

跟左樓主all in 點算

樓主呢？ 熊牙？

睇樓
依家IFC好難上去,可以揀其他

彈上百幾點就阿之阿JOR, 一陣呃哂D 牛軍高位入位就係大跌既開始!!!!!!!

屌 燈撚到

樓主死唔信邪

準備撞線

睇完先變窮

唉

燈到 樓主係咪去左ifc

樓主修行好啲衝出黎得唔得 打完飛機文又燈埋自己

升穿50天線先講啦。。。

唔關升唔升穿50天線 係你柒左呀明唔明呀？

從來柒左既 都唔會認

樓主根本全倉買咗牛

再睇多次你篇文真係忍唔到唔笑鳩多次你

個策略係曬置頂到，都唔明你地做咩

連登仔叻唔切

完

bin c

升左幾多

上個星期港女唔落係因為700死頂
700無力啦

Ching sick ball

樓主分享睇法，幾好阿，做咩咁多人屌 加上升得100幾就咁high，好多時美股早盤大升到夜晚都打回原型加大插。

跟。。。。。

今個星期反彈 都可以因為700 再彈

又有淡友殺

因為佢地蟹緊

資金轉哂去炒巴巴同小米啦

一齊彈 仲衰

繼續bin樓豬

嘩 ，幾十點夾死人咩

貼倉啦，係到講經咩

明明上落市咁易玩 點解要搞到咁複雜

樓豬又中

道指升7百點腳震未

樓主：夾得個幾百點，驚閪
其他人：但你隻熊打咗靶wo

樓主你入土為安

樓主，依度我頂住，快啲走

再bin

無聲出啦

死燈閪

似啦叭嘴

留名睇打回原型加大插

雖然你輸錢 但入左熊總算對得住祖宗

好邪

祖宗陰9你，拆佢山墳啦

新一代神燈已誕生

燈神 Alpha Go

聽日後日買咩?買你對家

跟

呢度係連燈討論區

siu4

樓主RIP

lz 真心不建議
暫時起碼呢兩三日要讓路
唔係會好傷
疫苗概念實在威力驚人

人呢

樓豬快啲走

OP樓已跳

仲有幾個鍾。咁快就笑鳩人地。

我都好鍾意睇macd, 睇下樓主睇日點

邊個話我傻

比你燈撚死左

聽日夾死

人算不如天算，翻炒疫苗概念隨時可以令到熊軍陰溝翻船。

人算不如天算，翻炒第x波爆發概念隨時可以令到牛軍陰溝翻船。

樓豬燈完走左去，正仆街

信左 咁依家點? 企係度?

輸錢既巴打唔洗灰心
聽日繼續熊爆佢

走西得切咩

樓豬輸到電話都賣埋 覆唔到我地

有無ching識計如果樓主無止蝕 輸緊幾多

推比所有人睇樓主有幾叻

1點10蚊

好閒姐，當佢700 點輸7千，兩張得果一雞半
起碼佢對得住祖宗先

等call Margin 囉，cut 佢線等斬

樓主
我地點算呀
跳樓都唔掂啦呢次

唔信邪既樓主

佢無諗過大戶係睇住個圖相反操作

香港股市專賺聰明人既錢是常識吧

食完衣轉熊熊之後物跌下lor

我就睇穿左，琴日忍到手冇買到
今日都冇買

原來咁細蟻
講到咁有信心都唔allin 一係on9 一係窮

笑撚左

佢琴日串過馬撚架 今日碌鳩縮左影都無埋

人呢扔西瓜啦

串完樓主，今日入7500先
夾少幾百點

而家入熊先

多謝大家咁關心樓主安危，放心 ，我無跳樓，多謝大家都黎唔設，夾到咁高比我大大力熊

留返小小熊毛，睇心情走埋佢啦

有冇ching take埋我個格呀

係個ask 到

唔該曬ching, 有人take 埋lu

勁

overall 贏定輸

你話呢

琴日沽2張細期，穿位走左啦

下一步入牛定熊

睇止蝕位做trade啦

今日陰蠾證明大市冇承接，唔再破頂可坐熊

但又夾穿左曬平均線, 唔跌穿，可坐牛

但我偏熊，睇一輪先再算

利申：吉倉

收到跟樓豬搵食

自己計止蝕，穿位要斬

中！！

嘩，清，拎上個世紀野黎講。。。

真心膠定唔識做trade...?

有冇熊到？熊左應有糊食啦

無
因為跟咗你睇一輪先
有無最新動向

Classical 中10天線反彈

照計短炒, 熊軍到10天線食糊
牛軍個到開倉，穿20天止蝕

所以有反彈正常

最新動向都係睇位短炒

當炒股全線回頭，似熊得

依家可以熊

小注，定止蝕，搏穿平均線

2點叫沽，期指指個陣242xx，4：30收241xx，算係咁啦？都有150點左右執下

夜期穿埋24000

有冇？

嘩，ig 跌3舊幾

細注入咗有茶錢

唉，但對比香港的發展。。。

未到最差嘅情況嘅
最少6月先有可能通過
況且過咗國安法其實算係黃營小目標攬炒第一步

last weekly candlestick : engulfing pattern